[餓鬼投胎］日本一名飼養員一踏進狐狸籠準備餵食時 全場狐狸立即失控

0.03

0.21

狼死到

好撚癲

好有競爭力

睇住佢地瘋狂感覺好舒服

嗰兩隻攬住企起身做乜

狐狸刺身

仲以為食撚咗個飼養員

好好笑

開心到跳舞

×2

其實佢地平時都係癲癲地

日本窮到狐狸都養唔起？

D聲好似貓叫

以前都唔覺狐狸同狗係同一個family
而家睇完條片即刻信晒

Ring-ding-ding-ding-dingeringeding

what does the fox say?

好曳曳

What does the fox say?